撻皮到今個 Sem 全 C 都夠過 3.6 1st hon 畢業

係香港讀 master 會唔會哂左個 GPA

屌 你真係好撚煩 成日係到打飛機
四處炫耀

讀MPhil咪唔唒囉

到時出到黎咪又係失業

咪係

唔曬呀 反正你都曬左咁多年時間喇 廿尻幾歲先大學畢業

三十歲都黎緊仲拎住個GPA打飛機
你同屆個d都唔知拎緊幾高人工了

但拎到咁高gpa都勁

如果eddy無讀i大 今年幾歲？

鏗哥拍拍拍

N展1ST HON絕無意義

冇錢要靠 GPA 打飛機

你讀就晒左個master

Eddy哥雖然就30 不過好在童顏

無知一問，鏗哥仲未踏出社會咩？

永續學生
鏗哥仲有冇學生乘車優惠？

鏗仔你爆hall啲野我是十分支持的 但可唔可以唔好成日自pub

未

鳩 up 下姐

I大後門入u打飛機都打咗咁多年，畀佢AL直入到神科一早打撚到虛脫

hku 3.6就1st hon喇?

屌佢grad 左 IVE 已經好多年 聽讀 ive 既中同 講學校已經冇人識佢

你想幾多

poly 要3.7呀

poly max 4.5 gpa

唔係, max 4, hku唔係4.3 max咩?

唔通我記錯hkcc？ ，hku係4.3啊不過cgpa就顯示max 4.0

對理工好唔公平

沒計啦 ，咁點解hkcc可以4.5gpa咁pk ge，派grade聖地？

master
乜mphil唔收你咩

我不嬲毒撚無人識

無打算做 reseach

呢個人係個？同鏘有咩關係

poly cgpa max 係4 但A+係4.5

我講gpa only,not cgpa

巴打訓醒未

好撚幼稚

你顧好你女朋友先啦

屌打m記連登仔

依個真。。。

好撚mk啊屌

Eddy好型

幾靚仔

鏗哥/御理知唔知夏了夏天而家點